【全民VPN】勿用Nord！推薦俾有銀彈嘅人

見到好多Post推薦NordVPN，本身小弟都打算裝，但有個好熟呢方面嘅朋友聽完後即刻叫停小弟，話如果係為咗唔想爆露行蹤Nord真係唔用好過用

前排NordVPN先俾人hack9完

坊間講緊嘅PIA啊proton啊係中國都不時用唔到特別係開會期間同敏感時期

所以如果有銀彈又想保護自己多少少，可以試吓ExpressVPN，美國公司但係香港有base，快之餘起碼安全性高好多，但價錢就唔太親民，負擔到嘅可以不妨試吓。

利申：用緊

Express VPN 不是美國公司

中資架

你老母去食屎啦，推薦中資VPN

中資？！

中資vpn
拉

ExpressVPN 既問題仲大過 NordVPN，樓主你因乜解究要推薦 ExpressVPN？

ExpressVPN 問題：有中資背景

屌你係咪on9介紹間中資 vpn
拉

樓主弱智

你都痴撚線
心諗可能係推薦緊Surf Shark
睇到最後屌你老母原來係推蚑資ExpressVPN
仲危險過NordVPN多多聲

垃圾中資vpn
啦

Express都推薦
你個frd係共諜？

戇鳩仔

Block

我以為會講Perfect privacy

可以BLOCK樓主

block and 拉

9up

Express 唔洗hack 直接比哂資料中共

WTF 拉

誤信fake news，此post 已完

職業潛水員 + 開一個 post 轉一個ID ?

OP好可疑，請善用起底功能。

笑撚咗 又多傻鳩學人吹風向

屌你老母啦

中資叫人用

pin 左佢再叫連仔del po la

五毛衝出黎柒？

blocked

拉

90k 前會員

用tor browser 算
上LIHKG留言只贊黨

好彩#2#3即刻有人踢爆
如果唔係又被樓豬帶到風向

叫人唔好用nord用支那vpn....反宣傳？樓主收咗nord幾錢

又block一隻
好彩連登仔識得多野

求中資source，google唔到
睇黎要課金另一間了

屌你隻on狗閪

瞓咗幾耐
半年前已經講緊

不過都多謝你引起討論

幫手拉

五毛又浪費左個AC

拉返

onlun9

推上去睇比人睇到係中資呀,

呢位五毛睇嚟弱智

唔係更加要推上去比人知係中資咩?

揀中資

Pull

WhoFckingCares
#89921

block完記得睇睇no. 免得又帶風向

pull

過咗成年都唔識fc? dllm

nordvpn係好快
樓主講之前比人hack都冇錯
不過叫人揀expressVPN真係

on9仔 食屎啦

正 block 得

On9少陣啦 express vpn

屌你痴撚線express個朵臭哂

唔係白痴就係鬼

搞清楚先開post

姐係用咩vpn好。。

Express 中資架

On9仔 express 支資架

樓主都係快啲潛逃過三五七個月先再上返黎
你真係黃左喇今次

樓主咁快叫人用中國Express VPN, 幫手維穩

邊個老友水鳩你

樓主同佢朋友都on9

你老尾喺到扮傻

樓豬平時對朋友好差？

ExpressVPN點解上到？

因為中資囉

Nord個問題一早解決左 點都好過中資先

香港有base會唔會好危險？

樓主係咪想推人去死
拉+block共狗

最好係mullvad
其次就surfshark nord porton